{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057841",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "거제 몽돌오란다"
    },
    "text": "巨済特産品で作った巨済モンドルオランダは巨済捕虜収容所の前に位置する店舗です。 巨済島の地域特産品である柚子やカタクチイワシ、ワカメ、カムテなどを使用して作った美味しいカンジョンを提供しています。 巨済モンドルオランダは硬くなくもっちりとした食感で老若男女誰でも楽しめます。 手作りで原材料の味を豊かに楽しむことができ、いかなる添加物も入れないので健康で新鮮な味を感じることができます。 巨済島旅行を記念するために訪れる観光客に巨済の特産物を使用して味と真心を込めて品質を証明しています。 店内ではオンラインとオフラインで味わって購入できます。 営業時間は毎日10:00から19:00までで、毎週火曜日は定休日です。 そして売り場は捕虜収容所の向かい側の生生生食堂の隣に位置しています。 マニュロはフィナンシェにプレーンとゆず、フルーツスムージー、オランダの5種類1箱をご提供します。 ご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済モンドルオランダはどこに位置していますか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダは巨済捕虜収容所の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダではどんな特産品を提供していますか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダでは巨済島の特産品である柚子やカタクチイワシ、ワカメ、カムテを使用したカンジョンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダのカンジョンの食感はどうですか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダのカンジョンは硬くなくもっちりとした食感です。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダのカンジョンはどのように作られていますか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダのカンジョンは手作りで、巨済島の特産物を使用して原材料の味を豊かに楽しむことができます。また、いかなる添加物も入れないため、健康で新鮮な味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダはどのような観光客におすすめですか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダは巨済島旅行を記念するために訪れる観光客に特におすすめです。巨済の特産物を使用して味と真心を込めて品質を証明しています。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダの営業時間は毎日10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダはどこにありますか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダは生生生食堂の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダで購入することはオンラインでもできますか？",
            "answer": "はい、巨済モンドルオランダではオンラインとオフラインで味わって購入することができます。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダで販売されている商品は何ですか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダではマニュロ（フィナンシェ）、プレーンとゆずのフルーツスムージー、オランダの5種類1箱などが販売されています。"
        },
        {
            "question": "巨済モンドルオランダの定休日はいつですか？",
            "answer": "巨済モンドルオランダの定休日は毎週火曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 540
    }
}